準備發夢既人買定機票

去旅行了

去台灣玩好唔好

定去美國好

自己諗啦屌你

祝你地一路順風

有緣再見

記得帶定多啲錢去旅行

丶

有緣再見

記得帶多啲野去旅行

其實都係爬山既一種
無好諗得太灰

其實都係爬山既一種
唔好諗得太灰

買定姐

學好台語先

國語都可以

德國定台灣旅行好?

1988年

或者有錢既人去美國

用英文就可以

近近地台灣先，平啲

睇埋下年選舉再算

個人覺得德國成功機會較大
不過未拘捕你，你就走過去又難D批俾你

借po

[旗手組][請廣傳] 黑警有旗手 我哋都有旗手

德國既洗費有啲貴

7月21見

不被捕 不流血

去美國要預先開定VISA

去德國啦

你無被正式拘捕同檢控
好多國家會唔批